正式宣布：無間斷無預兆式抗爭揭幕,直至推翻港共&中國共產黨

民不畏死,奈何以死懼之

光復香港

時代革命